人無恥便無敵，咁人無知會係咩？

仲有人不要臉天下無敵

會有大大碌JJ

人無知就大膽

人無知就膽大順口d

樓主，係咪華仔首十七歲？

？

人無知就會無力

你覺得係？

人無知便無求